% -*- coding: utf-8 -*-

\chapter{Agradecimientos}

Escribe aquí algunos chascarrillos simpáticos. Haz buen uso de todos tus
recursos literarios porque probablemente será la única página que lean tus
amigos y familiares. Debería caber en esta página (esta cara de la hoja).

\quoteauthor{Juan\footnote{Sí, los agradecimientos se firman}}


% Local Variables:
% coding: utf-8
% mode: latex
% TeX-master: "main"
% mode: flyspell
% ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
